支那人咁鍾意食野味 海洋公園不如轉行賣海鮮

魔鬼魚
遲下仲可以食熊貓

香港海鮮批發市場

個兩層大魚缸有用喇